# ToDoList

## About App:

**ToDoListe** - это приложение для создания списка дел.

Функционал:

1. Приложение отображает список всех задач в виде таблицы.
2. Пользователь может добавлять новые задачи.
3. Пользователь может удалять/редактировать задачи.
4. Приложение отображает отсортированный список задач по дате.
5. Приложение сохраняет информацию о задачах между запусками.

Стек:

- MVC
- UIKit
- CoreData

